點解支國人會做咁多7事嘅

睇見前幾日啲上海Costco post，我喺度諗點解中國成日都咁7

主因係經濟發展過快，教育同政策配合唔到高速增長，咁嘅話有錢人大多係冇咩受過教育，知識水平較同樣經濟水平國家低，佢哋嘅消費水平係高咗，但係民智未開，人民質素低。所以即使社會經濟環境有進步都會有哩啲唔文明行為出現，中國普遍社會都有哩種經濟水平已經到達已發展國家水平，但係人民質素就仍然停留喺發展中國家水平。

諗深一層，點解支共一味要發展經濟但係唔搞好教育(可以陪養人才，未嘗唔係對經濟發展嚟講係好事) ？我個人覺得其實係支共為更好控制人民而作出嘅決定，實行愚民政策。喺教育政策裏面，支共並唔希望人民有批判性思考，所以宜家支共推行緊死讀書、填鴨式教育。學生唔能夠喺哩種教育制度上學識批判性思考，加上中國係知訊唔流通，同埋經監控嘅社會，人民要有獨立思考並唔係易事。所以支共成功喺教育方面入手去控制人民，並為政權維穩。而中國人民係國內同海外所做出嘅不文明行為係因為支共唔為維穩所帶嚟嘅結果，喺支共眼中，哩啲只係影響唔到支共利益嘅小小副作用。

喺我哋話緊啲中國人唔文明，蝗蟲嘅時候，希望大家唔好忘記係邊個令佢哋變到咁低質。

請俾意見，打得唔好任屌

中共都驚啲人太聰明

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站